[825荃葵青]曼聯林奠黑驚齊死全家暨光復香港時代革命吹水區 [680]

仆街lin躝啦

So9食撚屎

出年青人打慢波

agger

半場有無中過目標

甩波甩到呢

換人啦

So9其實識唔識波架？

賣走渣古 燒味都無得打

邊有領隊咁撚on9 會出mctom pogba打中間
前面馬福連咁用

屌你老母都27歲啦，成左形啦、進步冇你份、幾時躝呀仆街！

連快啲仆街死
So9都係

Lingard please just fuck off

cls 究竟踢緊乜

睇到就訓著

80M中堅

摩佬：咪一鳩樣

踢乜撚

有冇好心巴打可以share link

比馬達試下啦

前面完全無默契 無練跑位
直接請Norwich個教練教算啦
蘇9都係垃撚圾

最尾果段波都掂唔到

屌前面調幾萬次位踢有撚用咩
進攻根本冇FORM

同以前既聰明仔有乜分別
永遠唔識向前傳波

你一係出馬迪打雙防中穩返個中場推普巴上去 一係就出馬達換走垃圾LIN啦
對面死守你出JAMES根本無機會爆 SO9你究竟諗緊乜

點解最基本one two走位都可以冇
無球走動又少，踢西咩

點解球球都要拖一輪先傳到球波 一係就傳後

佢無expect L2會頂輸

好地地
mctom matic
pogba
唔撚得

下年
sancho rice dybala 後備左閘

So9:收爹啦冷氣軍師

push

好想知訓練係做乜.....

成隊lan啦想睇場波放鬆下點知越睇越燥

渣古幾時有燒味食過呀 平行時空呀？

請問點輸
未返到屋企

英人優先
mata matic wfc

攻中位仲係廢連 以後買邊撚個都係一鳩樣

一個字「柒」

rice同mctom一樣jeh

關咩事 係白LIN對抗弱到仆街

炒教練唔該炒埋個教練團
又累撚左下個教練

懦夫頂輸

兩個中堅企位距離太遠 兩個都有問題

咁又客觀講
有渣古都打唔到燒味
佢頂波隨時仲差過馬達

肯定又80分鐘換人
今季咁快玩完, 笑撚死
最後一季曼聯fans 898

學摩狗話齋，佢顧住保肥shaw個位

呢班曼快啲警狗一齊執撚左佢去屌你老母

唔賣都冇得打 條友頂撚到咩
最唔明係做乜年頭放費蘭尼，明明back up plan都仲係燒味

一定有啦 尤其第一季

睇圖

影相打卡

第一次咁想自己愛隊既球員仆街死
唔開名

用兩個唔係防中逗住後面
真係勁過football genius先諗得出

進攻0FORM

護級吧

希望費sir今日無入場

領隊無料到 比C朗 美斯你都係閪波

叫佢快撚啲走

又冇針對性部署
又守舊
都唔知想點

含到雪雪聲喎 冇乜邊個可以

呢球係輸白lin，但麥龜零作用無跟住另一件都係抵鬧

關事，但唔係最重要

攻中位出p15同lin基乎都輸硬中場

走位,小組,落底...連罰球死球都無
食得屎
中場弱打唔到中路,褔打翼就下下停死晒鳩黎

連加迪斷腳集運區
1.大佬史摩寧

冇個識射罰球，dklm

中前場夾咁耐都可以猜唔到波 係咪訓練出事

見L14妹到咁病發都似

挽留

占士俾人睇穿只要唔俾佢起步or搵兩個包已經收左皮 廢Lin又係唔知做咩 一係搵馬達hold波一係搵普巴hold

唔好再俾福同Lin亂黎

po ig 諗hashtag

我呀嘛都知lin廢到閤家產
主攻james又無撚用
So9排乜春陣姐其實

一開始仲肯拉邊傳中
失完就自己踢自己

之前夠膽死#14 #15一齊出 又好彩贏車4:0

多謝~~!!

影相po ig

居然可以俾人地中間空晒咁射
小學雞防守

人都唔盯，企啱自己個位就算

曼聯輸波公海都無人抽水
唔通波台真係大和解

次次有人走位但係又唔傳比走位果個

麥龜企位錯晒喎

lingard

照舊啦
一開始羸哂控球 但無乜入肉攻門 (得james一下)
人地死守 一下龍門球 白lin唔夠人頂 單刀 輸
之後就鳩踢到完半場

Trash

福頭爭黎射

蘇狗會唔會太拔苗助長，點睇今場都係出P 正路啲

香港咁嘅時勢仲抽咩水吖

聽日仲有正事要做

hong kong is dying

邊有心情抽

哦
有ching答咗lu

無mark人個意識
成隊波都夢遊
真係得楊格有火

P15都仲有一絲期望
波底唔係差

Lin

好撚心打433啦 你老母係要4231都算 條中場玩乜撚野 lin唔洗講 普巴咁後攞波無威脅 美麗仔無帶波推進 james無位爆=垃圾 拉車無腦有波就推

其實點預到連迪路夫咁都唔夠頂

撚羊同福overlap，福回傳

福個位好撚掛住爛泥
爛泥差既都一定好過福狗

新買2個後衛都靜睇唔幫包
又冇人要守，最近嘅觀眾

有無勇武踢斷連加特隻腳啊

其實前傷有火，但鳩跑

蘇sir人都唔會換 你叫佢變陣 難d囉

不了咁老美職都踢唔返起

舒立普都可以頂輸

占士個位好撚掛住華西
連個位好撚掛住朗隊

@狗餅

Lin連走動都冇撚埋
Awb係右邊一打二
企係人堆到睇波

P15打呢個位 都搏下靈光一閃 交個key pass
Lin真係零作用

而家呢個時勢仲有心情抽水就on9啦但頂你個肺想睇下波放鬆下心情但越睇越燥

要做c朗嗎
理撚得你

應該係
係連後場經中場運個波過半場都做唔倒
大部份時間都skip咗個中場直接中堅比對翼

廢撚到so狗屌你老母

9跑加turnover
martial都想踢好d 但下下無人配合

破唔破到蛋都成問題

wbsk 推到好前，一個過頭波就空晒

出mata仲好

Lin係真係當自己球星？

屌佢老味james陣地廢 好心放後備7x分鐘出黎爆一段

一睇又豬

無諗住白LIN咁廢會頂輸 追都已經太遲

蘭尼廢極都好過福,福連傳控唔識

呢球好簡單head走都做唔到

我好撚掛住呀朗 迪維斯同朗隊啦

唔知蘇狗教過咩黎
隊波進攻同摩狗冇分別

諾域治 維拉仲勁
死返去挪威

馬達馬迪今季未落過場

好掛住維迪同里奧

唔使斷腳下話, 話哂都係自己球員

一個鳩跑press好啲
一個set piece好啲
其他都一擔擔

對車仔咁咪好 p15有經驗識分波

請問想點撚樣？屌你老母玩乜尻？

屌死佢插爆佢屎眼ok?

今日85分鐘先換

啱啊，一係出mata換廢lin,一係出matic 推pogba 打cam

佢唔斷腳就永遠都係正選

唔買中場

寧願俾人抽水都唔想而家咁

上季季中打後都已經冇啦

成班視野差所以傳啲波西組織唔到

希望快啲炒，教左半年 進攻都係冇from
剩係識打反擊，點打弱隊拎分

以前華西靚斬
朗尼頂入 射入
呢啲波又簡單又好睇
而家既曼咁撚簡單都唔識
我究竟睇緊乜

屌到佢甩腸爛屎眼我睇佢點踢波

so9 一打主攻就on99

好彩第一場打車仔人地全攻 仲要喪馬on9先送12m 開局本身比人屌打

而家係後鐘斯史摩寧年代 比d時間佢地磨合下

屌
點解冇人跟

班友又無晒自信
唔識急字點寫

LIN無創造力 唔知做緊咩

普巴唔知係咪因為踢得後
定係想走走唔到
好似無心踢咁 長傳又傳得好差

我到而家都唔明蘇狗係咪盲，左邊其實永遠塞車冇位傳、左閘位後上又唔打燒味所以福仔唔會傳，跟住On9lin會跟過黎企喺附近幫手阻擋傳球路線，跟住禁區位就會冇人，所以係永遠傳唔到波㗎屌你老母！！！

由lin上正選嗰下就唔撚鍾意佢 福都話有段時間carry

GlazerWoodwardOleLingard out

連加特塞撚住前線走位
已經3季都仲有領隊睇唔到佢問題
佢數據條撚樣成季得1助攻 都知咩事啦
ole真係撚屌

蘇b醒下啦

講真 433係最岩依家既曼 雙防中 推普巴上前一格b2b 前面mata or lin中間 放馬 拉車跑

我係普巴都唔撚想踢 AWB都開始比班垃圾同化

so 9大英人主義
馬達垃圾時間踩過草

matic mctom
mata pogba 馬
福

咁出好難？

9射0中

因為麥龜估唔到咁撚簡單既爭頂可以輸鳩晒

啱呀港共我屌你老母

Lin 8個月0入球0助攻 得個走字 你expect d咩

慢到仆街

二流教練真係二流

我想屌你老母sob

OGS "I want to see more of what we have shown already this season - exciting, dynamic football, with attacking intentions and solid defending. I want everyone to be entertained and, of course, I want us to win games."

踢出黎完全相反

小組都打唔到

個下佢同麥龜有諗多步，就一定要跟個前鋒
結果2個都由得白lin 1打2

正前點會仲福

係一年入面得一個月有波助攻 其他全0 哈...

普巴今日都踢得差

人地三字頭都肯比多年你 救救隊波 so9出lin都唔出佢

有無iphone link，係街

So9

個陣根本無問題 fm既雙bpd雙vol陣

係lin廢 james廢 白lin連柒兩場

關其他人咩事

佢係咪以為識玩FM就係足球大師

出lin又好快？

對水晶宮放慢踢可能真係仲衰，
特別係對面領先緊

2019年乜7都無呀

上季又話佢教ATTACKING FOOTBALL
邊撚到ATTACK

唉是撚但啦屌 講左好多次Lin係場上係負作用
不過我願意用Lin係曼永遠正選攻中換取真五大訴求

佢地轉邊真係一條心轉到底
無諗過轉緊右果陣其實左邊空哂

成隊進攻得普巴，馬仔，半個福有威脅，點踢

希望撚羊中場屌醒班細既

跪求

而家走都冇呀

要個個都快咩宜加james lin快咁點呀宜加？！

只想連加特斷腳

依下人地成個勢衝埋去頂
只能怪白Lin太單薄

有咁嘅諗法就咪踢後衛啦
1打2，只要頂輸就單刀都唔跟人

福打左翼廢過馬
馬踢前唔見得好勁

唔洗咁嘅
後備算啦

再冇教練清洗lin呢隊波根本唔成形

好難CARRY 拎親波都2-3個圍 身邊又無人幫 前面又亂尻咁走位

有試就係一球on9 就輸果球

係
見到啲空位都驚

佢兩個d企位又係尷尬
輪流衝去左邊扭跟著失波

可能儲到2020都繼續全0

清無得出都唔使咁嘅

搵到條大陸link

睇到LIN真係就知今季完全無希望

同依家香港一樣咁灰

輸多球可以唔洗睇

繼續正選嘅話都真係唔出奇

佢唔傷就係正選

根本唔關慢唔慢事 你拎到控球 班人肯走位已經夠打 依場個陣夠可以打快 踢d乜出嚟？班人企定定

好想喊 依隊咩西波黎

一無得打反擊成隊波就現形
而家仲要輸緊球

普巴唔識派牌
連加特唔知踢咩撚野

以前曼個堆翼會週圍走
而家企死一邊
最撚慘沒威脅

馬正前已經做到lkk之前做唔到既野啵

衰撚過朗尼後期係曼聯個陣，朗尼都有時會入下波助攻，lin呢條撚樣真係得個跑字 .幾時先有人會清佢

so9林鄭
曼迷5大訴求
轉陣
換lin
買中前場
簽director
GLAZEROUT

仲未換走連加特啊
落後一球都仲唔換走個廢尻
即係ole同成個團隊都見唔到個問題
即係玩撚完啦今季 哈

有冇acestream link
岩岩先係黃大仙反屋企

普巴同ddg
係咪普巴屌緊d隊友, ddg 又好似好認同佢咁

Lin真係好撚廢

臭西 無串連 永遠邊線推上去得一下現位 攞完其他發夢 係有一兩下湯穿 但有乜用 出個波都唔識

真...用垃圾LIN黎比真係覺得對晚年既朗隊太HARSH
條垃圾人工又唔係平

2019年 0入球助攻 齋幫你draw foul逼搶

街坊落街都要比你班黑警屌垃圾 非法集結

6成半控球都無撚用

普巴要打cam/box to box中場先發揮到
摩狗同蘇狗硬係要佢打deep lying中場

推

一句講哂 中場冇創造力又冇防守力
成日話Lin有跑動 盲既都睇到佢淨係識追住個波跑

降班未

換Greenwood, Fred搏吓啦

dd狗又傳醫院波

追波 同反擊draw foul

永昌宮機動力好高又狼死，呢隊曼你以為真係好高技術可以tikitaka猜散人咩 依家係搏鳩跑鳩撞撞入㗎咋

下半場重仍然有lin睇

一係就賭一賭 搵GARNER出黎打 然後普巴打廢LIN位

Yellow card

朗尼跌watt極都有意識係跑動唔到，間中身體做到就有、仆街lin真係乜撚都冇

牙fred?…

冇fred

lin食屎啦

ole真係好撚on9

我都唔撚明 就好似LIN咁垃圾 3個領隊都咁中意用

4231 個攻中 on9先會唔擺個cam 搵件垃圾踢
一係踢返433 中場後面有個人逗住 前面兩個中場放心輪流上

新郎哥同山狗一樣三場都有後備都無呀

Lin 去死啦

一場一黃, 應該好快見到大碌

而家真係靠死球

羊格左腳出波仲靚過shaw

傷到國際期完呀

有邊個會估到有人仲衰過老左既朗隊

唔換人好撚野呀SOB 唔撚睇

James

麥湯咁高都成日爭唔到身位

屌你駁腳都甩

冇睇陣容
咁Greenwood, Mata/P

上場已經係咁 唔到80分鐘都唔肯變

so9 最大個問題係主場對弱隊都輸好多波上季尾

屌你老母廢連 咁都控唔到

換人未

好後悔個時有份叫佢走

妹呢幾下就岩喇

5黃停賽, 啱啱好

pogba打到咁L後

羊衰格斬十次都有一次極威脅，lin個仆街究竟喺中前場有乜威脅

你見shaw 幾時會出波

本來前四係眼前
之後輸比哈德斯非卡城

咪撚再開平飛波啦冇次得

上季有

會cup返後傳比中間

pogba踢舒服個位 笑咗
mctom係企隔離

廢lin剩係識追住個波後跑，冇視野冇創造力，究竟咁多任教練睇中佢啲咩
成日話佢有跑動，冇意義既跑動有咩用

撚羊就住用都仲有貨交
上季chur到咁仆哂街

麥佳亞帶埋d國家隊濕9死球戰術過黎

上季反盃完鈀之後好似剩係贏過3場波

Shaw進攻不嬲踢得好冇信心

講得好！

前面得james係好d

球員之間距離咁鬼遠等人放波
倒不如玩短傳啦
個個企晒係禁區頂唔知等咩

企開啲啦

dllm lin

廢lin快死

占士無腳射得靚

不嬲都係
so9 摩狗on9 搵個33歲全勤
史高斯都死la

換lin未

食屎啦Lin

連加特控好d得唔得

lin

連

哇屌你老母廢LIN...

Lin

廢lin冇下拎到

左右閘都係佢, 真係乜鳩都死

連加特想點撚樣呀

cls 想用pobga後場運個波上去，
pogba就下下放遠波，之後一轉攻為守就得返兩個中堅頂住

換lin啦屌

連加迪斷腳

反cup到cut jer

垃圾lin!!!

得一次見攻中係咁係到尻走

廢連禁區頂冇人mark又甩

諾域治班人都識距離近 三角短傳 明顯係教練問題啦

屌你蘇b換人啦

抄一半唔抄一半
完全冇用

唉 今場輸左下場繼續有連加特就唔撚睇算 晒時間

換走lin啦好嗎

Young Talent

Lin out P in la

廢LIN真係廢到...

連加特仲廢過啲青訓

英格蘭正選七號
波都控唔掂
含撚啦

sob換人未

THX 清

Ashley Young

連加特斷腳啦

又唔撚換人

今場應該懶熱血追返1-1
之後so9 懶正面話自己好多機會

Lindard真係笑話嚟

淨係識一字排開
斬個效果就差好遠

國家隊有KANE同麥龜兩點 差好遠

上季尾踢433攻守平衡 基本上買返個中場繼續練好個form就得 而家又要夾硬放返普巴踢防中放大缺點 又係都要落件垃圾超新星

控到咁撚樣同史波打攻中有乜分別

屌廢lin

羊

連仔控個波都控成咁 出馬達啦屌

射中龍未

撚羊

出綠木啦屌你老母

Lin幾時死
英國個邊d球迷唔覺得有問題？

諗多咗

綠木

3:1我出深水埗大叫天滅中共

連加特斷腳死啦仆街

廢lin控傳射無樣掂都仲可以正選

換啦綠木

dllm lin goto hell la

高美換lin ok?

撚羊咁樣儲氣踢一場其實幾勁

換greenwood 我究竟睇緊d乜

rvp 咩

連特迪斷腳死啦

27歲超新星 19年零入球零助攻 常規正選 國家隊常客

屌換撚埋lin啦

無sub

羊腳都起埋

識換人喎屌你 仲要係綠木

Rvp輕鬆入啦

Greenwood

DADDY是磨姑的

跟 你嗌完我出黃大仙嗌

通常都輸多球

咁都唔var?

cls 麥湯龜白連普巴 4個防守
準備輸多粒

var!!!!!!

咁都無

var啦屌

無希望

換木sob真係咁鍾情於青訓後生?…

Var未？

54mins就換人

似0-1
之後so9話我地有好多機會但運氣唔夠

2個都抵鬧有乜好爭
一個原地跳，另一個冇準備包

一定要12碼啦

捉撚住想點？

蘇sir係咪覺得靠個17歲仔可以改變到場波 利申鐘意greenwood 但覺得可以換馬達/p15

咁都唔foul dllm

Var ok?

VAR呢

mata啦好心

咁都冇 cls

掹住哂

var拎嚟裝飾?

快躝啦柒頭lin

var呢

垃圾lin終於死撚開

goodbye Lin

躝啦lin dllm

黑哨

基本上唔好出lin
是但出一件都有能力過佢

廢連終於走

一早就唔應該出佢

咁都無pen

VAR

Lin 走咗以後唔好再出嚟

下？唔洗睇？抆都連腳都起唔到咁濟

連加特終於躝啦
我屌你老母 好波

咁都唔VAR 要黎做乜撚

終於等到呢個moment 分分鐘今季轉捩點

科技再先進, 操作既戇鳩都係無計

躝啦垃圾LIN

最尾比人用力拉低都無12M

屌呀冇12碼

企開d啦屌你老母lin

Var根本就係垃圾 脫到就用見唔到就唔用

個var其實有咩用

馬仔唔射就有12碼
射左就冇

屌 我係馬達真係心鳩啖

出清新都勁撚過佢

出場果刻斷腳死啦lin

英人優先嘛
蘇sir場場都出佢 無計

呢球都冇var 要黎托柒咩

var擺喺到托7?

NO VAR???

咁都唔睇屌你老母咩黑哨

老實講馬仔射得唔差

拉到咁都唔吹

我真係覺得搵mctom 打攻中都勁過佢

終換走垃圾

福

打假用

var都係得啖笑

淨係用黎搞曼城

Var都唔睇
有乜用

過去6季
阿當莊臣比連加特仲要多入球&助攻

拉撚到咁無事 屌你VAR有撚用

var 本應係有人全程睇電視去assist 主球證，
但主球證一男子黑哨就一樣無用

福？上腦？

史摩寧踢尻連加特先啦屌

咩料

呢球肯睇var吹硬12m

屌

on9 福

福？？？？

福仔第二垃圾

56分鐘換人
真係sob??

馬仔啲背身護波再轉身係幾勁

福頭

福頭又上腦

福D passing差到

福真係好獨食

福頭我屌...

Dllm福

Ford

福狗你射乜撚野呀

福個姿勢想抄呢球

我岩岩打電話比佢叫佢出綠木換佢，我等完場就屌柒佢咪撚再出lin

走左lin 仲有個福

[black]福係咪以為自己係伊巴個度ban埋去 癲左？[/black]

真係無撚計 班波無form無自信
拎住個波又唔識造
落後緊根本都追唔返
一急又係咁傳失波
無限loop

福真係垃撚圾

錫菲聯都追和, 我曼仲係鳩鳩下

轉42222 防中推中場 閘拉落黎
屌so9同椰子一樣玩fm學教波

我福個種廢

輸緊波唔通唔換

突然發覺好似打機咁有人傷就鳩射埋去算

福真係算啦⋯⋯淨係諗住射

上咗好多球

人地讓你幾年時間都勁過lin

基本上近20年得伊巴, 朗隊, 史高斯做到

福做咩鳩

福？？？？？？？
What a 遠射無力

觀塘遊行申請人渉非法集結拉左

挽鞋都未夠班啦

屌你搵gif快到

驚lin仔辛苦
錫住用

買完人仲閪過唔買

福頭stop la
次次隊波一唔順成個腦就淨係諗住扭波同射波

屌你老母拉福特

換埋個0.012啦

屌你咁密仲交比佢再自己鳩射

屌你老母福頭

42222

爵連 : 阿當莊臣有冇英格蘭7號著？

咁多個2

有咁多射門咩

15射1中

福真係以為自己著件10號就係球王

拉狗廢撚到...

#1 有la

福仲收30萬磅周薪

突然諗起我地得留一個換人位

懷念daddy

禁多左下

綠木救主

綠木：你有無靚女屌？

羊真係好有球味

仲唔換mata？

死球又鳩
生球又鳩

我都好有球味

似杜奧巴十幾年前絕殺愛華頓嗰球

證明福有睇post

級數差幾皮啊大佬 著件10號就以為自己球王

young 真係好young

lin 有得屌枕頭

唉

占士屌你

一唔使睇廢盧就要睇廢福

傻鳩福

呢d 傳波

福好差

福真係好廢

屌福垃圾到

lin 福一齊躝啦

福d passing

點解d英人可以咁廢 決定差到咁

換撚左dj佢啦
廢撚到

仆街反擊喺到做乜9

福真係弱智

英撚真係信唔過

福換馬達好嗎

ford

吓?

福完全係無腦零進步

下？

垃圾福D交波timing差到

占屎啲走位好撚戇鳩

福/james 換馬達啦屌

等輸第二粒

mount 阿巴含 史達寧 巴克利都冇連福踢得咁差 究竟咩事

福連兩兄弟比左幾多錢蘇sir beansbeansbeans場場亂扭妹波

所以世杯歐杯打唔起係真係有原因

呢家隊波真係好廢

班友傳波永遠第5時間先傳 做咩9

自己無位咪鳩傳

福傳得鳩啦

永昌下下掃腳

輸波班報紙佬又大把野講

呢球占士應該拉翻開d先
個個球有馬仔跑落去
Between 福都係差嫁啦

又犯規

射唔到、要傳Lu

麥佳好型 終於有個大佬

本生都有大佬0

有咩講 一個字「廢」 完

垃圾福

冇默契
dj以為過頭波
福以為佢唔郁

垃圾水晶宮吹罰左幾多次

阿里史達寧連加特國家隊無場好波 淨係識撚魚腩

收起咗lin，反cup未

咪圍埋J垃圾啦

大佬寧型d

真 不過占士插咁入去冇理由咁傳

暴力足球

麥湯下下頂波都係屎波咁 禁人

dj走中間

79% 控球

挑戰v92

前面3個真潛力股囉

Lin天資有限
福上腦踢法

唔會輸撚埋掛

係

跟手個球福狗中間推緊 佢走埋入中間

水晶宮下下訓底幾分鐘

以為睇緊C朗踢 下下死位先交

死球處理可唔可以直接D
日撚日係到SETSETSET
直接斬去比人攝頂仲撚好啦

破密集
好心用mata 啦

大佬姐

ching識波

究竟平時練波練咩
冇默契，剩係識鳩推，一係就痴腳

Where is mata??

佢地根本係俾人carry

m9同r10擔大旗真係含得撚

Sob個樣燶到

換得十分鐘

比條傻尻踢左50分鐘 斷晒攻勢仲想嬴?

屌你老母換人啦垃圾蘇狗

個後防依然都係咁垃圾 依d失波以前李雲迪華係好難見到

我都想講，明明咁高，但又下下落手

但牙朗有唔少助攻

扮野姐，完場有lin幫佢含就笑返啦

唔關佢事
係力架福唔一早傳 係拖到冇位先傳

普巴無罰球12m hea踢
ddg未續約堅持300k
白lin嫌人工低搞到頂唔到波

屌 季初賣撚哂人走 盧卡古走又唔補返個前鋒
H仔走又唔補防中 見到個後備席就眼火爆 冇咩人可以用 就算山神打後備都好呀

無位俾JAMES爆就用MATA啦

m9 有少少野睇
福當自己球王問題嚴重好多

好廢
我地

幾年幾個教頭都係咁
都唔知係人問題定教頭問題

燶閪咩 班英撚佢自己爭住攬

又訓

綠木掂過波未

M5專登唔想比撚羊開指定要白lin開罰球？

福做乜鳩

睇到好撚燥

屌
英格蘭世界杯咪得死球 trippier射/楊斬比maguire
對荷蘭個場成班差到

Fuck off

以前係成班行行企企睇到燥，依家成班肯走動但原來真心on9

又係福

夠竟福做乜撚野

我係普巴即刻罷踢
成班垃圾

福james 一齊係左邊做乜9
加埋羊有三個人

福 腳腳交波唔到腳 點搞

屌你老母ford

trashford

福球商低撚到

要馬迪教下佢

福d比波。。。。

佢都唔係好得去邊

換走lin 用福打10號位咪一鳩樣 出馬達啦屌你

真 唔係英撚就唔用唔買

屌你隻福連彈翻個波比普巴都彈到屎咁

Rojo本身都成個黑社會大佬咁

福狗俾波真係好撚廢

開始有火藥味

福比腳短傳都未撚識就咪撚攞晒啲時間去練扭波同射波啦

學壞手勢都幾大鑊

Rashford 根本都唔啱踢依嗰位

淨係俾波廢？

d球迷由轉會窗燶到依家啦屌

成日傷既黑社會

推妹上10號啦屌你

一班垃圾 awb有咩心情屌你老母 個暑假做咗咩黎 淨練防反？

學左爆炸頭

學下護球卡位都好丫

應該要簽番個路蘭迪返嚟

其實佢冇咩位岩踢

Pass accuracy 有冇20%

福木占啦

Trashford唔好再造波啦屌

後備

仲衰
福頭無一腳波傳到腳
啲决定差到仆街

唔講都唔覺佢有練射波果D遠射同free kick 0威脅0中龍

前面成班𡃁仔無個識傳波

占士換妹迪推普巴上去打啦屌

根撚本就係韋碧克之流

見佢係左邊又唔係cup大位
又唔係落底，想點

得撚羊識斬都係死

如果福Lin下季一齊躝都唔洗挽留 用綠木同P仲好

成班臭西去4

換走lin 之後rashford踢10號位

而家想plan b 9斬都唔得

連9981斬都無埋

羊又截到

So9 淨係博rashford靈光一閃有咩用

普巴喺呢隊閪波完全係浪費青春

玩fifa咩

普巴踢得幾撚辛苦 trashford回個波咁撚差

其實占士點能解會變咗企左邊

MOYES： 咪一9樣

不如成隊曼摺埋啦 豪門喎。。。

格連活特靜到

羊撚鳩zaha

都係 但我覺得最大問題係贏左第一點後冇人搶第二點

Pen

又有pen

12m

cls真係乜都無

Planb 搵個高佬玩鳩斬又冇

普巴射please

羊好撚勁

感覺上好似睇緊少林足球但成班仲未瞓醒咁

pen

12碼！！！！！

邊個射

決口，美麗叻仔

又12碼
邊個射

又係靠12碼

場場都12碼

綠木射福仔射馬仔射普巴射

McTom

踢中左啦

咪撚同我炒pk垃圾福

唔該福唔好射失

邊個射都好撚驚

一早換撚走廢連條仆街啦
阻q住晒 屌你老母臭閪

醒d啦福

咁人地的確犯規

其實福重有另一個問題，現位好撚差

反cup cut jer

幸運版黑碧

臭西福 唔入你同我去4

估唔到入去搏果個係麥湯

留名

好大壓力feel到炒

求下你地贏啦

頭先已經呃左馬仔嗰個

連嘉特真係阻撚住晒
ole下場仲出你都仆街死

好似專登踢咁樣

............

反cup我放針

Missed!!!!!!!!!

Nice

屌你老母

普巴唔見左

。。。

麥湯終於有人交完會跑下，幾簡單

負碌到 人地送penalty

下次馬啦屌

劇本

On9中柱

又唔撚入

仆街

我地係咪要下下都靠12m

無計

下.........

咪一鳩樣.jpg

成隊摺撚咗去啦

唔敢睇

你攞咁撚盡 有獎？

正 又炒

oh well

咪一鳩樣

笑撚左，屌你老母福

真係痴撚線

又唔入

食屎啦

係咪可以RACIST 垃圾福

睇福連都真係幾歡喜
So9

俾馬仔射好過啦

估到

廢撚到咁我屌

WTF...

好嘢 又炒12

福狗可以排到最後

屌你爭咩丫咪一鳩樣

曼聯三週都有十二碼

機會就俾哂, 戇鳩到咁有乜計

死隊摺撚柒咗佢啦

勁

真心on9

正式宣布：

進入護級戰

場場都12m 睇來全季會有38個

唔明嗰陣點解斬波都有人鬧

可以宣布正式玩撚猿未

中內柱都可以唔入

屌 有都冇撚用

今日福廢撚到

on9空門射唔入

成隊垃圾針撚左佢啦

點解我要睇？？？？？？？

又插水

插水

三場三球十二碼 兩球唔入

R10生涯第一次炒飛機

屌你老母 射中間都有啦

占士鋪鋪都被屈插水

插你老母？個var要黎托？

睇清楚啲啦屌你

三個中一個

球證又尾

James又插？

占
快到似插水

其實馬仔射應該穩陣啲

邊撚度有插

咁都話插

撞完左撞右入就話je

....

咁都插水- -

因為豪門黎講無戰術得尻斬 依家係尻斬都無埋

又係踢到喎

用四分換Lin踢後備 馬仔射返12碼都抵

睇清楚啲啦，邊撚到插

普巴：咪一9樣

抗壓能力太低

VAR有乜用？

中膝頭哥

係咪英超史上第一個連續兩場插水攞黃牌嘅球員

球證乜柒都睇唔倒就問VAR啦屌你老母

普上場就插

黃牌唔會睇

比馬仔射啦ON9

哈哈哈哈哈哈哈

上場同今場都踢到

多撚謝晒

踢中腳

因為真係9斬
有睇個場都知咩事
係未都斬入去
真係好on9

笑4

diu on9

dj都好努力了

哈

Dllm又插水

你有無睇場波？咁都叫插水？

屌咪一鳩樣

依家乜都無

俾妹射冇咁嬲

唯一開心係占屎好嘢 搏哂老命

個個都信心危機 下次搵邊個射

福真係好差

中喎屌。var?

歧視普巴既唔該歧視埋福頭

呢個球證黑撚到

主場對水晶宮踢撚到咁

有邊腳係中龍 連十二碼都唔中

幾厚面皮先會仲當自己係豪門

踢緊乜春

依家幾個教練有幾種唔同嘅廢法

至少同我拎1分啦成班蛋散

去死啦垃圾福

執柒左佢啦

比綠木射好撚過。。。

真係中腳

Dllm垃圾 又冇form 馬達就用黎擺 死攬福

搵麥龜上來算把啦

係咪有得上訴？打甩？

屌你 椰子個陣d人仲撚勁
又冇乜用錢

果場痴撚線
對家個中堅一場十幾個解圍

都唔知講咩好

中龍啦 感動

12碼一係入

球證真係痴撚線

SO9完場有得賴今場波無運

係咪第一球中龍

比人踢菠蘿蓋都唔比訓底

踢中喎

踢中都當插水

英冠仔摺撚埋啦

福腳垃圾窩里

屌你var 廢嫁????

普今日d長傳大力到

懷念渣古了

全隊無個得

咁撚大個龍都可以唔入

屌你老母 兩場都係咁

前面幾個最大問題係會先諗自己有無位射波
無先會傳
但係人地已經企返岩晒位

呢個球證真係廢得可憐

咪一尻樣.JPG

廢sir之後個一季唔撚係豪門？屌你老母去食屎啦 依幾季先睇？

得占士有火

你老尾ao9俾福同馬害死左

種族歧視死福狗未

英格蘭d死球戰術去晒邊
斬同頂個位都係度
點解差咁遠

做乜鳩有人屌插水, 盲既咪睇波啦

兩場炒兩球十二碼 垃撚圾

算插啦 美斯一定唔跌

有睇嗰場初段就落後
跟住鳩斬製造好多威脅
之後成功入兩球反超
最後維迪派膠先失兩分

屌你老母獌狗 前面三個黑人 返非洲食屎

賽會講左var淨係十二碼 入波 重要犯規先用

換啦
儲印花咩
屌你老母

今時今日呢隊曼聯有冇信心對大巴入兩球？

r10根本未得

全隊亂到

on9反擊無人識傳波

又扭 扭你老母個臭西 閪撚過車仔

12碼包入？

so9負全責

含撚死啦柒頭福
著住10號以為真係頭號球星 場場都9射
冇腦啡腸又唔夠白人醒 又唔夠黑人撞
同lin一齊lan啦屌

岩岩馬仔個球都夠重要啦

但都唔勁

唔知80定86分鐘先肯再換人

可唔可以配合下 個撚個鳩衝

無人現位 廢撚到

換人未呀屌、成班無人提場急撚到

換邊個好，成班傳啲波唔到位嘅

唉 一年閪過一年

Benteke

成場踢得最好係楊格呀 唔好再屌佢 集中火力蘇sir同英倫兩兄弟

天使又無後備 屌你老母臭西sob on9

玩完了

比返以前嘅r10我

馬達

感覺福係想大力入左佢拎番成隊信心番黎 點知

主場和都已經柒 仲要輸緊

人地中下遊贏緊都換進攻球員 我dllm 主場輸緊唔撚換

有預感輸多球

係咁foul都冇牌

成班好似踢緊閃避球咁

屌你又話木射術好福馬，但你又放木後過福馬踢翻lin位

食屎啦曼聯屌你老母

格連活咩黎？

擺大個頭 麥湯換馬達啦

下場出chong代替福得唔得 gomes待lin

攞住跌晒watt嘅後防三老（離隊後廢到點唔洗我講）
走緊下坡兼keep住傷嘅雲佩斯同朗尼
加埋本來唔係勁嘅中場線 你話係豪門咪豪門囉

其實馬個支點今場幾好，有咩問題

一盤散沙

換James入mata啦

Mata 其實係咪同蘇sir 有仇？

欖球呀 就係搵班人係到鳩衝

70幾分鐘揸住最後一個換人名額為乜?

俾福同lin 害死就真

今場最好真係撚羊

馬真心無問題，叫hold到波

儲積分

換人ok?

最慘係成班都好搏，發晒火但完全無料到

羊只要唔洗全勤,基本上可以踢得好過shaw

係咪無諗住換人？ 係我就唔睇了 on9波

True

sob比人炒個賠率係咪又熱左

成隊人搏12m多過想直入

開波前水晶宮客勝8倍幾, 點解我無珍惜上車機會

有邊次角球係頂到架

班名宿唔知屌唔屌福呢

12碼比龜射好過

占呢幾下幾靚

呢隊曼心態同技術上有冇中下游？

話佢仲細

佢上年世杯英超都差唔多踢足

占士傳中成功率拍得住禾確特

D傳中球冇一球係自己友頂到/接應到既，傳又傳得差，又冇中鋒，入到波就奇啦

主場對水昌官一分都無 笑死人蘇狗

唔係英人so9唔用

今場有冇 on target 過

so狗 你想點撚樣丫

下下中後場拎到個波
冇一個前場肯現位拎波
斷開兩截咁

要英人+青訓

紀錄係要黎破

英人優先

dllm隊波長期打少2個咁

麥龜頂左球

有前四都偷笑

下場仲用廢連ole快撚d死

Mata仲唔肯拎出黎

主場1分都冇，仲爭4

前6啦

James踢右好撚勁

占屎快過zaha

上場出佢咪又係冇球到位

左

主場 踢到咁 去4啦

dj又真係好爆得

Lin?

換馬達未呀屌 蘇sir暈左？

著起件有空難聯徽章既衫，自然有種柒味滲岀泥

羊好似夾到占士

前10

zaha我dllm

正常

精宮食撚咗幾多張牌

老老實實 出面無咩邊個名牌教頭會黎教曼

頂準啲啦

d死球頂得柒到呢

後備換馬達出黎托7咩
又唔撚沖得 又唔頂得

townsend
仲仆街

毛都出齊晚晚屌閪仲細?

咁事實係因為球證覺得佢插水所以俾牌佢
誤判還誤判 攞咗黃牌係事實

冇

真係on9 普巴夠青訓啦 唔明點解咁大細超

點解p仔踢完第一場之後就一直後備

因為大家都要右腳cup大位先斬到

破密集又好反擊又好,前面班𡃁仔根本唔識傳波走位

隻爆閘狗又出返嚟

對面都換人

mata呢? dllm蘇斯克查 要適應要時間我明白 咁有級數既球員唔撚柒用呢?

真係冇，仲要開咗季

Daddy

感覺好似踢羊同占士咁

艾歷尼囉

學神換人仲好過so9

咪撚理條戇鳩

換埋唐辛 準備輸多粒

非英人一律免提

你係名牌都唔搞鳩自己啦
真心難搞

占士合格有突，比起lingard

終於有球頂到不過零威脅

準備1001

綠木有落場?

成手星佢就得 教曼分分鐘同so9一樣

唔緊要啦
比時間Ole慢慢執

No pen

識唔識頭鎚射正

換馬達/p仔出嚟博罰球好過啦

又黎短期衝冠

唉頂

班明叔冇左盧狗搵邊位屌好

又唔撚睇var

屌 仲唔換馬達 儲印花咩

無？

有播

但破密集真係需要mata

咁DJ個角色柒極有個譜，
無料又踢自由人真係柒上加柒

短期衝冠有望 仲可以執下防守